Название команды: CodeHunters

Название проекта: Распознавание образов в виде дорожных знаков.

Капитан: Лавров Даниил Эдуардович

Участники: Лавров Даниил, Нагреба Максим, Скубриев Роман, Боровой Илья, Сёмкин Максим

Описание проекта: Создание и разработка специализированного программного обеспечения предоставляющие рекомендации по скоростному режиму и соблюдению правил дорожного движения.